各位手足同我小心藍絲新手法

日後一定遇到更多
希望各位手足小心，唔好太輕敵

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推
希望多啲手足見到

一定要出手還拖
唔出手你包到好似ISIS咁都無用

多謝人睇到

多啲人睇到

連登對幫拖、拉開左膠已有共識
但諗到有個盲點係唔睇連登既和理非，為數不少，我地要係fb推多d呢個思想

口罩 再面巾 面巾上面加間釘咭佢地手指

埋到咁近身仲唔打已經係一件錯事

打尻佢隻眼啦

多啲人見到